Dyson 吸塵機出V11 , 代理未有定價但已經開始收 $500 訂金

新功能 :
LCD 顯示
電量加多 20%
吸力自動感應

吸力自動感應放喺吸頭位置 , 應該好易壞

咁係時候買V10

利申: V8仲開心使用中

次次都係擠牙膏咁出新款

我上年買 v10 果時 , v8 都只係平兩三百 , 不過v10 比較有突破 , 當時點計都係買 v10

今次 V11 無咩突破 , V10 基本夠用

代理都係食水深到仆街

各地代理 V11 Absolute 版價位 (List price)

香港 : $6499 (來源 )

美國 : 699.99美元 ($5493)
英國 : 680鎊 ($6998)
日本 : 101520日元 ($7215)
台灣 : 28900台幣 ($7348)
南韓 : 1290000W ($9030)

原來香港算平

V10 Absolute 細鋪行貨做緊$4600

如果無地毯買 fluffy 版就 $4000

V8 fulffy $3600
V7 fulffy $3000

J記代理

吸塵蟎fluffy 夠做??

V8未壞 無得換

吸塵蟎黎講 , 三個版本無分別

日本youtube test
max 吸力真係大20%

不過電子頭好貴

v10 個 MAX 嘈到拆天 , 所以好少用 , 吸力勁多 20% 會唔會更嘈 ?

v11主打 auto
要專用頭先行到Auto

平時行mid, 一到地氈自動Full power

睇定D先

嘈都係嘈十零二十分鐘
最緊要方便同吸力夠

仲用緊v8

V10

dyson 條管有過濾口 , 唔同傳統吸麈機咁連大舊廁紙都可以直接吸 , 所以一味追求大吸力係無咩意思 , v10 個 MAX 已經夠晒大力 , 但一般用 MID 已經夠我吸啲我認為最困擾嘅貓糧同貓砂 , 遇轉角位貼唔埋先會開一開 MAX

想買V10 4000抵唔抵屌

痴孖筋呀，咁快又出新一代！

Dyson一定去官網買

係官網買有咩着數？